藍精靈 十分勁 西九販毒真使命 沒法叫暫停

是販毒藍精靈 勁中勁 呢班死狗唔定性

叫佢查案冇反應 一講吸毒好知性

邊

驚後生仔唔識呢首歌

間

一講TAKE野

一早taKe野亂咁fing

好正

呢班黑警唔定性

要佢查案無反應 一講take野好知性 瓣數夠多 凡事實禍 丙強想佢生生性